義士用前途去搏，你班仆街話心痛所以屌鳩佢哋？

我屌撚曬你哋老母呀！

人哋連前途都拎撚埋去搏，你憑乜撚嘢屌鳩佢哋？

心痛？你係真係心痛就出去前線救人，而唔撚係嘆住冷氣話心痛！

佢哋連前途都拎埋出去，點解你哋唔可以撐佢哋？

仲記唔記得乜嘢係「各有各做」？

比佢哋自己選擇好無？

光復香港 時代革命

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

宏觀啲講，大家都想打贏依場仗，但佢地既行為我完全見唔到係有利於我方，唔係話犧牲大就要話晒事，場仗輸左大家都係一齊受

唔係就拎前途就大晒
做咩都要有plan去做
你話我知去送頭做咩先
我唔支持班人拎住勇字就向前衝
明知對方勁過你咁多
點解唔可以玩遊擊
毛澤東當年都係玩游擊起家

依家佢地唔走又比人拉
你話班人向前衝比人拉
比後掛做攻擊就話啫
成場運動肯衝的人 拉下一個就冇一個 完全不利已方

我明唔係用前途就大曬，但可唔可以至少唔好屌前線？

正評話前線抵死果班友仔傻撚左

有巴打講左 係前線有鬼放流料先令到有手足留守

都係嗰句 如果你本身想走 使乜聽啲鬼講

依加要做既就係令到前線全部都有共識打游擊戰

唔駛講喇，差佬比左機會你走，自己唔走，怪誰

同我推上去

輿論戰都要同藍絲死過
【都市擂台】對於有市民發起的「不合作運動」，你支持嗎？